青春豬頭個男主好正

冷靜又識撩女,溝死女
好特別既男主

乜水

好撚正呀
如果現實有咁既男人真係溝死女